次次鬧交女朋友就搵返我以前鍾意過既女仔黎講，應該點做？

完全諗唔明點解要講返歷史
明明就已經唔記得哂
佢就一尾話 搵返xxx囉 之類既對白
我完全諗唔明點解佢要用佢自己同其他女仔
明明我就真係忘記哂
同埋真係好愛佢而家
無論我講咩都安撫唔到佢
佢又唔信 我好愛佢

我知自己衰比唔到安全感佢
好想改善下自己 比到信心佢

有咩方法可以 同埋真係諗唔明點解佢要用自己同其他人比

Ps唔好發脾氣啦 我好愛你呀

中

中你老母我屌你老母呀

Ex 就係一把鋒利既刀

最憎人鬧交拎以前d野黎講
係度轉移焦點
利申:老母係咁

都唔知提黎做乜

你上連登講呢d連登仔都未拍過拖
只係識叫你中出即飛

佢有冇ex
係ex飛佢定佢飛ex
不過無論如何都唔好講佢D Ex

唔會 但唔知點解會佢會

咁咪同佢講，唔好再同我講ex,宜家同我一齊嗰個係你,我愛嘅係你

利申，唔識拍拖

睇tvb睇上腦

我覺得做女人要溫柔體貼大方入得廚房又會做家務
(好似我個ex就最好)

Ex死全家啦屌

用錯icon

有咩唔見得人 做咩唔講得 你係咪有嘢瞞住我 你講呀！！！

EX

答佢ok bye

講緊係鐘意過既女仔但冇一齊到定係ex先？

我都會講
但我地一齊第二日佢已經因為果個追唔到嘅女仔呃我
果個女仔同佢同部門嘅pt (我都係同佢地同公司pt 但唔同部門 係遲啲先入去做嘅）
但個女仔本身有男友
但我ex 都仲去接人放工 拖人隻手
同左我一齊都仲叫個女仔x兒 （果陣我未知佢地咁嘅關係 但原來成間公司都知 我ex 一開始話佢對上追果個係佢asso 同學 我冇疑問過）
我問佢做咩叫人x 兒 好熟咩
佢話個個都咁叫

我一直心諗如果我係x 兒
佢一定唔會好似而家咁對我

鍾意過架咋

就係因為鐘意過但一齊唔到，就會有種遺憾係到，得唔到永遠係最好既。
你女朋友應該有哩種諗法 覺得你鐘意過人但冇一齊到，以後你個心𥚃面唔多唔少都會有哩個女仔係到
我都會係咁 成日睇戲或聽歌時好驚某啲位會令男朋友諗返起以前鐘意過但冇一齊到既女仔 雖然我冇講出口，但其實自己好唔開心

原來係咁
咁有咩方法可以令佢安心啲

無㗎喇 食屎啦你